認真一問,申請公屋

當岩岩夠18,求其搵份m記做住先,有月入幾千,夠資格申請,單人排5-7年,25左右應該輪到?
公屋都比晒新移民,煌,癈老拎晒。後生仔係未唯一容易無父幹上車出路?

不是長者, 單人排30年左右

單人係計分制，要排25-30年

真定假

假,你咪唔好信

單人咪講左最少25年，
叫埋兄弟姐妹/18歲即刻結婚
咁10年應該有

5-7年是咪傻撚咗

我個FD, 連埋外公外婆三人家庭都要排五年先去到洪福邨

你單身排撚到世界末日都未輪到你

非長者一人申請，公屋單位會按配額及計分制編配。現時的計分方法如下:
(a) 申請人的分數會按其成功登記公屋申請時的年齡計算。在計分制下，18歲申請人將獲0分，19歲 獲9分，20歲獲18分，每一歲加9分，如此類推，直至59歲獲369分為止。
(b) 申請人年屆45歲時，可獲一次性額外分數60分。
(c) 申請人如現居於公屋單位，包括由房協營運的租住房屋，會被扣30分註3。
(d) 申請人在登記申請後多等一個月可多得1分。
(e) 申請人獲配屋的優先次序，會按其得分劃定。在符合所有適用的申請公屋的資格下，累積分數愈
高，便會愈早獲編配公屋單位。

你自己計下幾時先上到

可以去房署個網睇睇
單人要計分

應該要幾十年變長者先得
因為唔夠派
佢個合格分數會不斷提高

最好同兄弟姊妹/長者/另一半申請
家庭隊就真係5~7年

唔使諗做公務員申公務員隊
單人一樣等退休

唯一出路已封